有冇人巴打會懷念追女仔嗰種感覺？

即係呢 嗰種期待對方覆whatsapp覆sms嘅感覺
對方有意或無意講咗啲嘢會開心成日
兩個人一齊出街似係又唔係嘅感覺
不停喺度自high兩個人單獨點點點
會講電話借啲意講下自己點點點
基本上對方同你講過啲咩 做過啲咩真係可以話係牽一髮動全身
可以影響你幾日嘅心情

喺未追到同追到 對方確認前一刻已經係最高潮

慢慢人大咗 見嘅人多咗
有番咁上下人際經驗 基本上試多兩試已經睇出晒嗰種signal
成件事慢慢變得好即食 得同唔得都已經wfc
以前嗰啲咩試探 緊張 擔心嗰種感覺已經冇乜咁滯

以前讀書時期追女仔嗰種青澀咁只有偶然聽返啲舊歌時先有一兩刻感覺得返

嗰種感覺而家我只有聽到周董初出道嘅舊歌呀
睇番四葉草碰上劍尖時先有番啲啲感覺

有時會突然懷念呢種感覺 人大咗
好多嘢睇法都唔同咗
就算而家有機會追其他女性 都好可能感受唔番呢種感覺
所以人哋話要搵番初戀真係唔容易
要有感情地去講呢句說話本身都要有返咁上下經歷
用經驗去經歷過嘅人生真係好唔同

有冇巴打係同我一樣好懷念呢種感覺

利申 準備向女朋友求婚

A0

加油 你而家冇 將來......

A09

我睇我的少女時代會有呢種感覺

a0 here, fk u mate

各位A0巴打

好好珍惜呢種感覺
到你搵到好想去追嘅女仔嘅時候
要好好記住呢種感覺

可能你會話我講緊風涼話
但係到係有一日準備去人生另一皆段時候
你就會明

唔需要急
只要好好享受 學習 慢慢用經驗去經歷
遲早你都會搵到

巴定絲？

巴打

樓主幾歲

細個係睇閃電傳真機